得罪講句，你班柒頭又要買vpn，但又set返ip做香港既, 你都係慳返d錢

因為你個智力係有問題, 俾人拉只係遲早既事, 你要vpn既目的

好怕隊友

香港人乜都要快 貪方便
好多時候跟本無深入了解舊野就買咗先
就連買VPN都係

其實日台泰都快

到時又話VPN 無用
咁容易比人搵出嚟嘅